https://web.archive.org/web/20011121230819/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=25

### [500] キャサリン(あと1週間で夏休み)2001.07.10 TUE 18:42:47  
皆様こんにちは（こんばんは）  
コミックバンチ早く見たいなぁ・・・  
明日学校が終わったらすぐ買いに行きます。  
～芙蓉～さん  
私も毎週学校のまえの「ポプラ」で買ってるんです。  
もしかしたら覚えてもらってるかも・・・  
だって毎週行くとにっこり微笑んでるんです。  
そこの店員さん  
  
～ゴールデンハンマー～さん  
私も同感です。  
りょうには香さんしか合わないというか、香さんだけのことを  
リョウにも思っていて欲しい。なんて私の勝手でしょうか？  
  
友達と学校で「好きな男の人のタイプは？」と聞かれ  
私は「りょうみたいな人！！」と言うと  
「絶対そんな人いないと思う・・・」と言われてしまいました。  
（クヤシ～！！）  
でも私はそんな人を待ち続けます。  
どっかにそんな人いないかなぁ？  

大家好(晚上好)。
想早点看漫画Bunch啊…
明天放学后马上去买。

～芙蓉～さん    
我每周都在学校前面的「poplar」买。
说不定还记得我呢……
因为每周去那里的店员都是微笑着的。

～ゴールデンハンマー～さん    
我也有同感。
獠只适合香小姐，也希望獠只考虑香小姐。这是我的自由吗?

和朋友在学校问“喜欢的男生类型是?”，我说“像獠一样的人! !”，结果被说:“我觉得绝对没有那样的人……”
(痛苦~ ! !)
但是我会继续等待那样的人。
哪里有这样的人吗?


### [499] black glasses（愛知県人）2001.07.10 TUE 18:24:56  
紫音♪さんへ  
  
僕もミニクーパー（特に赤くて屋根が白い）を見ると「この人シティーハンターが好きなのかな？」って見るたびに思いますよ。

当我看到Mini Cooper(特别是红色，白色屋顶)时，我也会问:“这个人喜欢城市猎人吗?”每次看到都会这么想。


### [498] CHAOS  2001.07.10 TUE 18:05:27  
初めてカキコします！CHAOS(カオス)ですm(_ _)m  
もうAHを読んでる方がいるんですよねぇ！！  
早く読みたくてしょうがないのですぅ！！  
今日友達にCHの事を熱く語ったのですが、効き目なしでした(笑)  
とにかく明日になってくれって感じっす！  
これからもよろしくですm(_ _)m

第一次留言!是CHAOS(混乱)m (_)m
已经有人在读AH了呢! !
想早点读没办法了! !
今天我热情地跟朋友说了CH的事，但没有用(笑)
总之就是明天的感觉!
今后也请多多关照。m(_)m


### [497] 紫音♪  2001.07.10 TUE 17:53:53  
相変わらずここはすごい回転で目がまわってしまいます～。（＠＠  
  
＊りなんちょさま＊  
ＣＨグッズ持ってらっしゃいましたかっ！やっぱり、かなり思い入れが深いものだったのでこれからも大切に持っていようと思っています。できればもっと増やしたいぐらいですよ～☆  
ミニクーパーかわいいですよね。  
今日の夜中（仕事の帰りに）男の人５人ギュウギュウに乗ったミニクーパーが凄い勢いで走り去って行くのを見て、乗り過ぎてないか？と驚いてしまった(^^;  
でも、ミニクーパーを見かけると「この人もＣＨ好きなのかな～？？」とふと思ってしまうのは私だけ？！はは。(^^;  
  
＊orphanwolfさま＊  
私もそのＣＭ見たことありますよ！  
神谷さんをＴＶで見ることができて感激してました☆  
あの教官の役はおもしろかったですよね（＾＾  
また出てくださらないかなぁ～☆  
  
ＡＨの連載が始まってかなり刺激的な毎日を送っているような気がしますよ。ここへ来てみなさんと毎週、いや、毎日語り合えるのが楽しいですよ～☆

这里还是一如既往地更新得厉害，让人眼花缭乱~。(@ @

＊りなんちょさま＊    
请带上CH的商品!果然，因为是相当深的感情的东西今后也想珍惜拥有。如果可以的话还想再增加一些哦~☆
Mini Cooper很可爱呢。
今天半夜(下班回家的路上)看到5个男人虎头虎脑地开着Mini Cooper，气势汹汹地开走了，是不是开多了?吓了一跳(^^;
但是，看到Mini Cooper的时候“这个人也喜欢CH吗~ ? ?”只有我这么想?!哈哈。(^ ^;

＊orphanwolfさま＊    
我也看过那个广告哦!
能在电视上看到神谷先生真是太感动了~
那个教官的角色很有趣呢(^ ^
还能再出来吗~ ~

AH的连载开始了，感觉每天都过着相当刺激的生活。每周，不，每天都能来这里和大家聊天，我很开心~ ~


### [496] れもん（あ、もういっこ聞きたいことが）2001.07.10 TUE 17:43:48  
え～っと、キャッツやシティーハンターのコミックの最後に、  
写真付きで読者からのお便りが載ってたじゃないですか。  
・・・あれに載っちゃったラッキーな人って、いるのかな？ここに。。  
単純に、素直に、めちゃめちゃ嬉しくないですか？載ったら。  
今いくつくらいの方なんだろう？？載った人って。。  
（主婦の方も載ってたみたいだからなあ、当時。）

在《Cat's》和《城市猎人》漫画的最后，不是刊登了附有照片的读者来信吗?
···有上了那个的幸运儿吗?在这里。。
单纯地、坦率地、疯狂地高兴吗?登了的话。
现在是几岁呢? ?登的人。。
(当时好像还刊登了家庭主妇。)


### [495] れもん（あと２４．５時間で解禁）2001.07.10 TUE 17:38:42  
水曜日発売地区のみなさま、早く明日になると良いですねっっ！！  
北条ファンの身としては、その心中お察しいたします。。  
あした目いっぱいここで語っちゃいましょう♪  
  
> 夏兎さま  
そうなんですよー。西東京市なんです。ちなみに旧保谷ッス。  
保谷市内には高校が１校しかないそうで、これでバレますね♪  
（←オイオイ）  
オフ会っすか！！おお、良いですね～☆ぜひぜひ参加したいっ！  
少なくとも東京都内に住む方とはお会いできそうですね。  
  
さてさて関係ないけど。。  
バックストリートボーイズ話があったのでついでにお聞きします。  
・・・なんて略してます？？（変な質問だけど、コンビニと一緒で。。）  
やっぱりＢＳＢ？それともバックス？あるいはバクスト？？  
後者２つともほんとに言ってる人いるんですが。。  
みなさんはどーでしょー？

星期三发售地区的各位，早点到明天就好了! !
作为北条的粉丝，我能理解你的心情。。
明天我会在这里告诉你们的。

>夏兔  
是这样啊。西东京市。顺便说一下，旧保谷。
据说保谷市内只有一所高中，这就暴露了吧♪
(←喂喂)
off聚会吗! !哦，好啊~☆一定要参加!
至少可以和住在东京都内的人见面。

好了好了没关系。。
因为有关于后街男孩的故事，所以顺便问一下。
···你怎么称呼他们？ ?(这个问题很奇怪，和便利店一样。。)
是通常的BSB?还是Bucks?或者Bakst? ?
后两个都是真的有人这么说。。
大家觉得怎么样呢?


### [494] chikka(Eastern Shizuoka)  2001.07.10 TUE 17:28:39  
北条司先生の漫画を読んで、時々「北条先生は流行物や新しいものが結構好きな人だなあ」と思う事があります。例えば、「キャッツアイ」では「平野猛」という刑事を髪型はリーゼントにし、当時流行っていた「逆噴射」（これ知っている人いますか？）と言う言葉を彼に使ったり、「キャッツアイ」の服装を「レオタード」（ちょうどこの頃、「エアロビクス」が流行っていました）にしたりしていましたし、「シティーハンター」では神崎愛子の時に「ポケベル」、野上唯香の時に「エアバッグ」「ワープロ」、また、女子アナブームの頃に「結城礼子」と言う「女性アナウンサー」を出したりしています。（野上唯香の「エアバッグ」の話はこの頃北条先生がエアバッグ付きの車を買ったから、ネタに使ったそうです。これは本人が言っていました。）観察力の鋭さの賜物ですね。

读北条司老师的漫画，有时会觉得“北条老师是一个非常喜欢流行事物和新事物的人”。例如，「Cat'sEye」中叫“平野猛”刑警将发型改成了Regent，还有当时很流行的“逆喷射”(有人知道这个吗?)“猫眼”的服装变成了改成了“leoad”(正好那个时候流行“健美操”)，在《城市猎人》中，神崎爱子的时候还戴了“寻呼机”，野上唯香的时候推出了“安全气囊”、“文字处理机”，还有，在女主播热潮的时候推出了“结城礼子”这样的“女播音员”。野上唯香关于“安全气囊”的话题，据说是因为北条老师最近买了一辆带有安全气囊的车，所以才被用作话题。这是本人说的。)多亏了敏锐的观察力。  
（译注：Regent发型类似于后梳油头，将浏海通通往后梳，两侧的毛发保留一定的长度，并向后梳得服服贴贴。摘自：[雷根头(Regent Cut)是什么 与背头相似散发男士阳光成熟魅力](https://www.meifazhan.com/boyfx/ssnf/180757.html)）


### [493] ゴールデンハンマー  2001.07.10 TUE 17:25:41  
初めまして。  
実を言うと、まだＡＨ読んだことがありません。  
何を隠そう昨日やっとＣＨの最終巻を買い、結末に満足し、今日もその余韻に浸り、そういえばＣＨらしき新作が始まったって聞いたぞ、と思い早速このＨＰを検索し、あらすじやみなさんの書き込みを読んで、奈落の底に突き落とされたばかりです。  
コミックが出たら買うつもりですが、きっとみなさんと同じくへコんでしまうんだろうな、と読んでないうちからへコんでます。  
何よりも香の幸せを願っていたのに、こんなことになるとは。でも、香の心臓のことで希望が持てました。リョウや香の心を持ったＧＨが、香の分も幸せになることを願っています。  
酷な話かも知れないけれど、リョウにはもう他の女性とは恋をして欲しくないのが、正直な気持ちです。永遠に香だけを・・・。  
コミック発売、楽しみにしています。

初次见面。
说实话，我还没有读过AH。
不管隐瞒什么，昨天终于买了CH的最终卷，对结局感到满意，今天也沉浸在余韵中，这么说来听说有CH的新作开始了，我立刻搜索了这个HP，阅读了故事梗概和大家的留言，我就这样陷入了深渊。 
我打算等漫画出版后再买，但一定会和大家一样傻眼吧，还没看就傻眼了。
最重要的是祈祷香的幸福，没想到会变成这样。但是，香的心脏让我有了希望。希望拥有獠和香之心的GH，能为香高兴。（译注：待校对）
虽然听起来有些残酷，但我不希望獠和其他女性谈恋爱，这是我真实的心情。永远只有香……。
期待着漫画的发售。


### [492] みんみん   2001.07.10 TUE 17:01:44  
はじめまして、みんみんと申します。  
北条センセの新作品、とても話題になってますね～。  
私もＣＨ大好きでした。（今もＣＳで放送されてるし）  
こちらのＢＢＳはどんな方がいらしてるのでしょう。  
なんか当たり障りのない意見が多いような・・・  
過去ログが見れないのでどんな意見があるのか知りませんが、  
私は１話目を読んだ時、ものすごい衝撃を受けました。  
北条センセの絵は相変わらず素晴らしいし、ＣＨのキャラが出てるってだけでドキドキ。  
今後どんな展開になるのかすごく気になります。  
でもグラスハート（ヒロインなのに）を好きになれないのはなぜでしょう・・・

初次见面，我叫みんみん。
北条老师的新作品，非常成为话题呢~。
我也很喜欢CH。(现在也在CS播放)
这边的BBS有什么样的人呢?
好像有很多不痛不痒的意见……
因为看不了过去的记录所以不知道有什么样的意见，但是我看第一话的时候，受到了很大的冲击。
北条老师的画还是一如既往的精彩，光是CH的角色出现就让人心跳不已。
我非常在意今后会有怎样的发展。
但是为什么不能喜欢玻璃心(明明是女主角)呢?


### [491] sweeper（いやっほう！！）2001.07.10 TUE 16:42:05  
こんにちは。また来ました。  
  
最近バイトの帰りに気がつくとＣＨの歌を口ずさんでいたり鼻歌したりしています。  
  
＞前川様はじめまして。  
私は、うちのパソコンでは、手偏か名前になっているりょうの字が出ないのでひらがなです。  
  
＞りなんちょ様  
私もときどきカキコしながらそれ考えました。  
もしかしたら・・・。と思うとカキコの内容大丈夫かなって不安になったりしました。  
  
＞ツバサ様はじめまして。  
灰皿いいですねぇー。私はたばこは吸わないのですが置物っぽいと部屋の飾りになっていいかも。  
  
カキコ長々とすいませんでした。

你好。又来了。
最近打工回来的路上，一不留神就会哼CH的歌。

＞前川様，初次见面。   
我在我家的电脑上，不会出现手边或者名字的两个字，所以用平假名。

＞りなんちょ様  
我也时常一边写一边思考那个。
或许……。想到这里，我就开始担心留言的内容是否没问题。

＞ツバサ様，初次见面。  
烟灰缸真不错啊。虽然我不抽烟，但如果是摆设的话，作为房间的装饰也不错。

写了这么长，对不起。


### [490] リョウジ  2001.07.10 TUE 16:40:02  
今週のバンチ買いました！！（初めて）テレビを見ていなかったので遅れちゃいましたけど・・。またシティハンターが読めて嬉しい！！（あっ！AngelHeartでした。）でもこのホームページの作品紹介見て「シアさん」同様悲しかったよ～。「なんでー！！」  
ってつい言っちゃったくらい。  
でも、今週の９号でなんとも言えない展開が・・！  
来週が待ちどうしい。

这周的Bunch买了! !(第一次)因为没看电视所以来晚了…又能读到《城市猎人》了! !(啊!是AngelHeart。)但是看了这个Homepage的作品介绍和「シアさん」一样悲伤哟~。“为什么?”
不知不觉就说了。
但是，在这周的第9号中无法形容的展开了…!
等下周。


### [489] シア  2001.07.10 TUE 16:22:04  
初めまして、初参加させていただきます！  
ずっとアクセスしたかったんですけどパソコン持ってないのでできませんでした。やはり、始めて見たときはショックが大きくて見ては泣き、見ては泣きを繰り返してしまいました。バンチの中で二人の思い出が登場すると悲しくなってしまいますが、北条先生のこれからの展開を見守っていきたいと思います。  
  
さっき、仕事の合間にバンチを買ってきました。  
これからじっくり読み返します。  
追伸。失礼な文面があったらすみません。

初次见面，初次参加!
虽然一直想访问但是因为没有电脑所以没能。果然，第一次看的时候受到了很大的打击，看了又哭，看了又哭，反反复复。虽然在bunch中出现了两人的回忆会让人感到悲伤，但是我想继续关注北条老师今后的发展。

刚才，我在工作的间隙买了Bunch。
接下来我会仔细阅读。
补充一句。如果有失礼的文字很抱歉。


### [488] ツバサ  2001.07.10 TUE 16:10:52  
なんだかな～（爆）  
夜勤だったから朝一でバンチ買いにいったら、ビルのカギが閉まっちまったよ（泣）おっといかんいかん、個人的な話でしたな。  
欲しいキャラグッズか～、「再現！あの木製と鉄製の愛用ハンマー（リョウ撲滅用）が今なら二つで一万円」っていうのがやってたら飛んで買いに行きますな（嘘です）  
灰皿欲しいなあ。というわけで私の願望は灰皿で決定したんでもう止まりません。僕のゴリ押しの注文が勝てるかどうか疑問ですわい（笑）  
長々とスイマセンでした。

总觉得呢~(爆)
因为上夜班，一大早就去买Bunch，结果大楼锁上了。(哭)哎呀，不行不行，这是个人的事情。
想要的角色周边。“再现!那个木制和铁制的爱用锤子(消灭两种武器用)现在两个一万日元”，如果有这样的商品的话，我一定会飞过去买的(骗人的)
我想要烟灰缸。所以我的愿望在烟灰缸里就决定了，再也停不下来。我不知道我的要求能不能成功。(笑)
说了这么长，对不起。


### [487] 芙蓉(東京都町田市）2001.07.10 TUE 13:38:01  
バンチ９号買いました。  
いつもの様に少し早起きして、コンビニに買いに行きました。  
でもバンチが創刊されてから、ずっと同じコンビニに７時～８時の間に買いに行ってて、ずっと同じお姉さんにレジを打ってもらってるんで、行く度に「また来た！！」って思われてそうで少し恥ずかしいです（＾＾；  
でも近くにあった本屋さんはつぶれちゃったし、一番近くのコンビニはそこだし・・・って感じなんで、どう思われようが関係ないっす！！バンチは面白いって事なんだから！！って自分に言い聞かせてます。  
けど、コンビニって同じ様な時間帯によく利用すると、店員さんも覚えてるんですよね～。高校生の頃、買い弁が多くて学校の近くのコンビニをよく利用してたんです。で、３年生の時に選択授業を取ってない時間で、部活の朝練もなかった時にいつもよりのんびりして行ったら、店員さんから「いつもより遅いんですね。」って言われてすごく驚きました。でも、それからそこを利用する時はいつも「おはようございます」って声を掛けてくれて嬉しかったです。  

买了Bunch第9号。  
我像往常一样稍微早起，去便利店买了东西。  
但是自从《bunch》创刊以来，我一直在7点到8点之间去同一家便利店买东西，一直让同一个姐姐帮我结账，每次去都说“又来了! !”这样想有点不好意思(^ ^;   
但是附近的书店都倒闭了，最近的便利店在那里……就是这样的感觉，别人怎么想都无所谓! !bunch是很有趣的事! !我对自己说。  
但是，如果经常在同一时间段去便利店的话，店员也会记得的吧。高中的时候，因为有很多代购，经常光顾学校附近的便利店。然后，在3年级的时候没有选修课的时间，也没有社团晨练的时候，比平时悠闲地去了，结果被店员说“比平时晚了啊。”我非常惊讶。但是，从那以后每次去那里的时候，她都会对我说“早上好”，这让我很开心。


### [486] りなんちょ（暑いのキライ）  2001.07.10 TUE 13:28:16  
最近よく思うんですけど、カキコしてる人たちって、  
お顔が見えないですよね。  
まぁ、自分も含めてなんですが、  
自分の気持ちが、ちゃんと皆さんに伝わってるのか、  
心配なんです…  
文字だけで、顔の表情とかまでは伝わらないから…  
だから、何気ないコメントが相手の方を、  
傷つけてるんじゃないかと、不安になることがあります…  
もし、あたしの言葉で傷ついてしまった方がいたら、  
本当に申し訳ありませんでした…  
  
☆前川さま☆  
あたしは、「冴羽さん」って呼んでるんですけど。  
「リョウ」にして、使っています。  
よく、「撩」を使ってる方もいらっしゃいます。  
てへんがけものへんと似ているからでしょうか?

最近我经常想，留言的人都看不到脸。
嗯，包括自己在内，自己的心情，有没有好好地传达给大家，很担心…
因为光靠文字是无法传达到面部表情的…
所以，有时会担心无意的评论会伤害到对方。
如果有人因为我的话而受伤的话，真的非常抱歉…

☆前川さま☆  
我叫他“冴羽先生”。
替代“獠”来使用。
你经常使用“撩”吗。
大概是因为它们很像吗？


### [485] black glasses  2001.07.10 TUE 13:26:34  
ＵＭＩさんへ  
名前biack giassesじゃなくてblack glassesですよ。  
  
好きな話ですが海坊主ファンの僕としてはやっぱり「伊集院隼人氏の平穏な一日」これしかないでしょう。原作もいいんですがアニメはもう最高！落ち込んだ時などは必ずと言っていいほど見てます。しかも'９１のＬＤボックスは４枚のＬＤで１～３のＤｉｓｋに他の話が入っていて４枚目のＤｉｓｋにこの話だけ入ってたんで、これ見た時笑いが止まらなかったですよ。  
  
あとＳＰのザ・シークレット・サービスも好きですね。海坊主がダンケルクに対してバックドロップ決めた瞬間のシーンにはもう圧倒されてしまいました。要は海坊主が活躍している話はみんな好きですね。だから劇場版やＯＶＡのベイシティウォーズも好きですよ。

ＵＭＩさんへ    
名字不是biack giasses，而是black glasses。

虽然很喜欢这个故事，但作为海坊主粉丝的我，还是只有“伊集院隼人氏平静的一天”。原作也很好，动画已经最棒了!消沉的时候一定会看。而且'91的LDBox是4张的LD, 1~3的Disk里有其他的故事，第4张的Disk里只有这个故事，看到这个的时候笑得停不下来。

还有SP的The Secret Service也很喜欢呢。海坊主对敦刻尔克的backdrop的场面已经被压倒了。总之大家都喜欢海坊主活跃的故事。所以我也很喜欢剧场版和OVA里的Bay City Wars。（译注：待校对）  


### [484] 前川  2001.07.10 TUE 12:42:54  
朝一で今週のバンチ読みました。  
感想は・・・ネタばれ解禁してからということで・・・。  
  
＞マウスパッド  
良いです。（＾＾）  
リョウちゃんの表情はシリアスなやつではなくて、もっこりリョウちゃんの表情で是非！  
ネットがより楽しそう。  
  
ところで、「りょう」の表記は皆様、どうしていらっしゃいますか？  
正しい漢字の「りょう」はやはり変換されませんし・・・。  
近い漢字で言えば「僚」ですが・・・。  
「リョウ」とするのが無難・・・ですか？  

我一大早就看了这周的报纸。
感想是···剧透解禁之后的事···。

＞mouse pad  
很好。(^ ^)
獠的表情不要太严肃，一定要有獠的表情!
网络看起来更有趣。

对了，大家为什么用「りょう」（译注：读音同"獠"）来表示呢?
正确的汉字「りょう」还是不会变换的……。
用相近的汉字来说就是“僚”…。
「りょう」是无可非议的……吗?


### [483] sweeper（車で聴くのはＴＭＮ）2001.07.10 TUE 12:37:23  
こんにちは。２度目のカキコです。  
今、バンチを買って帰ってきました。まだ読んでないので、あとのお楽しみです。（*＾v＾*）  
  
ところでバンチを買った帰りの運転中、ＴＭＮの「WE　LOVE　THE　EARTH」を聴いていたらなんかＣＨの世界観に近い気がしました。  
イメージソングについて皆さんの意見がいろいろ聞けてうれしかったです。ありがとうございます。  
  
＞月見様はじめまして。  
２人に子供がいたらそれはそれで面白いかも。  
私だったら男の子のような気がします。  
やっぱり、男の子だったらりょうに似ちゃうのかな。  
顔つきとか性格とか・・・。  
ミックとかずえの子供もいたら気になります。ハーフなのはわかるけど・・・。（妄想っぽいな･･･。）  

你好。这是我的第二次留言。
我刚买了一辆面包车回来。因为还没有读过，所以之后的事敬请期待。(*^v^*)

顺便说一下，买了bunch回家的路上，听了TMN的《WE LOVE THE EARTH》，感觉和CH的世界观很接近。
关于印象歌能听到大家各种各样的意见我很高兴。谢谢。

＞月見様はじめまして。  
如果两个人都有孩子的话那可能会很有趣。
如果是我的话，我觉得应该是个男孩子。
果然，如果是男孩就会像獠吧。
长相啦性格啦……。
如果还有米克和かずえ的孩子，我会很在意的。我知道这是混血儿。(简直是胡思乱想。)


### [482] りなんちょ  2001.07.10 TUE 11:46:23  
☆Sweeperさま☆  
マウスパッド、いいですねぇ～  
でも、冴羽さんの顔の上を  
マウスでコロコロするのは、少し気が引けますねぇ～  
  
そういえば、新しいミニクーパーがでましたね。  
ローバー社は、BMWに買収されちゃったんでしょうか?  
「BMWのミニ」ってなってますけど…  
車体も少し丸くなって、前の面影があまり無いような、  
気がしました…  
  
昔は、あたしもミニクーパーが欲しかったです。  
もちろん赤の…  
助手席に犬を連れて、新宿を走りたかった…  
何故、犬かって？  
ミニには、犬が合うかなぁ?と思って…

  

### [481] 月見   2001.07.10 TUE 11:38:06  
初めまして！  
とっても遅れ馳せながらＢＢＳ初参加です。  
私の住んでいる地区ではバンチ発売は水曜日・・・。  
うーん待ち遠しい！  
  
ＣＨ（ＴＭも・・・主に木根さん☆）は私の中高時代の青春でした。  
ＡＨ、毎号お腹が痛くなるくらいのせつなさですが  
私は素直に先の展開が楽しみです。  
まだまだ始まったばかり、「破壊」の部分ですが、  
最終的にはみんな幸せになってほしいです。  
でも、リョウにとって香ちゃんは永遠に最愛の妻だと思うので  
私としてはリョウ＝パパ、香ちゃん＝ママ、ＧＨ＝娘って  
感じがします。もしふたりに子供がいたとしたら  
なんとなく女の子って気がすることもあり・・・。  
  
＞康子さん  
私も冴子さんが大好きです！  
あの美貌、ナイフさばき、気の強さ、したたかさ。  
憧れます～。  
今でも槙村兄を想っているのでしょうか。  
うーんせつない・・・。

初次见面!
虽然很晚了，但还是第一次参加BBS。
在我住的地区，bunch发售是在星期三···。
嗯，等不及了!

CH (TM也是···主要是木根☆)是我的中高时代的青春。
AH，虽然每期都是肚子疼的那种难过，但我还是很期待前面的展开。
虽然这只是刚刚开始的“剧透”部分，但我希望大家最终都能幸福。
但是，对于獠来说，香是永远最爱的妻子，所以我觉得獠=爸爸，香=妈妈，GH=女儿。如果两个人有孩子的话总觉得是女孩…。

＞康子さん    
我也很喜欢冴子!
她的美貌、犀利、刚强、坚强。
好憧憬啊~。
现在还在想念槙村哥哥吗?
嗯，很难过。
